三角兩面 (原唱:鄭嘉穎) Piano Cover

三角兩面 (原唱:鄭嘉穎) Piano Cover by 夢詞人

若與她創出新故事
誰料到有個她卻在夢兒
未看穿難道不智 情沒錯怕離別

其實愛不用誰善後 其實也不用明示
其實愛的心不需怎示意 強問未免失儀

三角終一邊痛悲 太壞有一邊逃避
得有一邊懂時機 放下愛同情妒忌
心裡想找到轉機 那別有半點迴避
三角將一邊提起 最後由兩面結尾

#Yummy Yummy,#三角兩面,#鄭嘉穎,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

啱啱開始自學鋼琴... 原來自彈自唱都有D難度, 好講協調.